班狗嘅策略轉咗 一般市民照拉照鎖 目的係唔想有市民再遊行

想嚇走哂和理非

習近平條仆街好緊張十一國慶喎

拉得幾多 越拉越多人出

四點派喬裝去中環站搞事

封中環站,接近五點宣布遊行終止

再派喬裝去主要路面搞事set road block

然後派防暴封路,大肆宣傳,阻止在途前往遊行人士